當天剩低的私信 信內人物那麼青春

今天剩下只得灰燼 至知道當天太蠢

這段憶記 刀般鋒利

儘管想到有人為你蓋被 抓緊放手的 勇氣

愛過 痛過 也要再企起 別為愛倒地
懂得鬆手也許已勝利 不至會死

知易行難

現在你就當過去 是種學習
雖然好不容易

那年夏天我和你躲在 這一大片寧靜的海

今年冬天你已經不在 我的心空出了一塊

拿❤️ 我得咁多 借住比你先喇